果然係CCTVB偽人.

西貢市都tag得出

拉

做得tvb預咗偽㗎啦

Push